［意見兩極］大家覺得呢個背囊靚唔靚？

好似係法國設計師品牌
Côte&Ciel. Nile Rucksack

買咗個返屋企，條女話似龜殼

= 好型 有品味
= 樣衰到噁 成個垃圾袋咁

有冇人key陳冠希落去睇下ca唔carry到

幾錢？有興趣買返個

2500左右

我有另一款，想提返就係無180唔好用呢個袋

我覺得幾型

你講完我先覺得似垃圾袋

重點在於你個人型唔型

唔夠高大+又唔夠野裝=dur皮春袋

好早已經有留意呢個,本身都覺得好型
但睇真啲呢,咩左上身我會覺得咩得太高,
可能個帽位去到條頁頸,遮住條頸,所以感覺咩到好高.所以

Aaron 個人覺得呢款唔洗咁高都OK

呢個就最好高啲咩就好睇啲

真係有啲似垃圾袋
其實design係ok
幾特別
但用料就真係成個垃圾袋咁

似

最下面個個有冇牌子

唔知你地明唔明我講既好似咩到好高既意思.比多啲圖先

同一個牌子

奇形怪狀，標歧立異
未見過就話型，
唔怪得yeezy nmd呢d柒鞋會炒上天。原來因為有d心理畸形人。

覺得好似孭仔咁

下面嗰個款揹上身會有大舊，喺背面睇，有釦嗰邊幾好睇，但無釦嗰邊

其實係好似分大細款
城城可能揹緊個細版

屌你老母 郭富成咩撚到成隻龜咁撚款都話型

主要睇下係咩野人咩

我就係用緊下邊果個

係咪有分大細款？ 巴打係邊款？

好似分15,17 吋notebook size, 不過唔好預裝到好多野 ,